我想做結他維修嘅學徒,但係唔知到入行!

有冇知道係點樣入行?

去外國

夢幻街？

去外國 最好美國
可以搵O’Brien, Steward麥當勞或者Gallop Guitar
預有十幾皮嘢同有心理準備準備返嚟乞食
你有錢就冇問題 慢慢fing囉